全球信徒聯署：敦請教宗絕罰林鄭月娥 跪求上主收回其天堂之位置

林鄭月娥參選香港特區行政長官之時，表示自己「受上帝感召決定參選」；隨後又說因為自己做好事，「喺天堂已經預咗個位畀我」(天堂已預留位置給她)。

然而林鄭月娥做的「好事」，都違背了上主的旨意。

例如林鄭月娥上台不久，即推出「明日大嶼」人工島填海計劃，造價估算可達一萬億港元，前天文台長林超英卻指出填海位置易受颱風侵襲不宜建人工島。如此把香港辛苦累積的儲備一舖清袋，卻對香港基層的安居及貧窮問題置之不顧，派4000元近兩年仍未兌現，種種施政無能，傷害人民，儲備盈餘卻「南水北調」，令人難以理解。

而林鄭月娥強推《逃犯條例》修訂，引發百萬香港人上街，破了九七中國收回香港後的遊行人數紀錄。《逃犯條例》修訂被喻為惡法，可以隨時引渡香港人或經過香港的外國人到中國受審，等同提早結束一國兩制。中國政府在習近平上台後，連年拆下十字架、拆毀教堂、強搶教產、關押教會領袖及神職人員；搗毁佛像、破壞素食店、迫維吾爾族人食豬肉是宗教迫害，設百萬人新疆集中營更是反人類罪行。而法律無度，執法者往往施行酷刑，違反國際人權標準，無視普世價值，直是將中國帶上「邪惡」！

林鄭月娥的效忠對象顯然不是香港人，更不是上主，而是這個中共邪惡政權。林鄭月娥經濟上強奪儲備「送中」，文化上強迫香港人尊嚴「送中」（國歌法、持續刪改教科書例如六四歷史等等），政治上把香港人「送中」受審。試問上主有可能感召這樣將香港人「送終」的最高領導人嗎？

各大宗派信徒，都有發起聯署聲明要求撤回惡法，數個宗派以部門名義，甚至是直接以聯會名義「反送中」。香港浸信會聯會，更直指「《逃犯條例》的修訂，本身是『邪惡』的」。

上主的旨意，是要人有尊嚴地生活。看到世上有任何人受到欺壓和逼迫，上主要透過我們去伸張正義，讓人活在平等友愛的國度中，正是我們主禱文中「願祢的國降臨，願祢的旨意行在地上，如同行在天上」。我們相信上主不可能感召林鄭月娥，設立惡法，摧毀香港。

故此，我們聯署跪求上主，收回預留給林鄭月娥天堂之位，留給有正義感、又遵行上主旨意的人。

同時我們敦請教宗絕罰林鄭月娥，把背離上主、另奉中共為神，對香港施行邪惡之法的林鄭月娥，逐出教會。

日期：2019年6月10日

落地獄啦淋病

笑撚咗

地獄就真係留咗位俾佢啦

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

用成篇文代替 落地獄 三隻字

簽咗送佢一程

一個同共產黨做魔鬼交易嘅教宗佢自己都要準備落地獄啦

煩帝肛都奶共啦

要求引渡林鄭到上帝面前接受大審判

呢啲人死撚左都永不超生

地獄就有佢份